[真心發問］警察如何聯絡死者家屬？？？

平時睇報紙，見啲人交通意外出事，啲家屬喊到呼天搶地。但假設個死者部電話有密碼，無set指紋，警察點樣搵到方法嚟聯絡家屬？

真 我都聯絡唔到羊b

有身份證就乜都查到

入境處會查到咩資料？
屋企電話？但好多都唔update,有啲人屋企已經無裝固網電話。

用死者部電話打999 emergency call
一個電話number咩都有
唔係d財仔點連搶保人都摷到上門

我成日都諗如果我出咗事會聯絡到邊個

call我啦

羊去咗邊

試過有個uncle 突然喺街暈倒入院
警方致電我家人指喺傷者電話見到同佢last contact
叫我哋搵佢家人
過咗唔夠廿分鐘再收到電話過佢走咗了

可能

我有兩個電話號碼，平時報乜報物都係用舊號碼

電話lock住咗點睇到last contact
我個last contact係今朝call的士個司機

十幾年前
我舅公獨居死咗喺屋企一段時間先被發現
警方唔知點搵到我嫲電話叫去認屍

原來係咁，咁我都放心啲

你D資料跟本係要搵就有
政府呀大佬

好彩總有方法搵到人

成班細路唔知睇急症第一次登記就會問其他聯絡人電話資料。

而且幼稚園同幼兒園都有

我估佢冇lock掛
我諗政府搵到出事者或家人資料
例如入境處 稅局 婚姻登記。。。
最後可能靠稅局搵當時人工作地點
再搵緊急聯絡人

除非你無申報過任何嘢 唔係凡走過必留下痕跡

呢兩日諗諗下直頭想將個電話唔set密碼

其實電話公司有哂你打出打入紀錄
警方問電話公司就會俾

你自己問通話record 佢都俾到你. 但唔知收唔收你費用

另外, 正如巴打所講入境處有哂你有咩親戚既資料, 要搵唔難。 咪試哂d父母夫妻兄弟姊妹囉。